年初一，屌屎忽

，

化痰又止咳